Del post, thanks

私隱問題，麻煩del post Thank you